韓國瑜得票率都唔弱, 隨時四年後做總統

依照台灣憲法條文，總統連選得連任「一次」
下次就好大機會係韓國瑜做總統

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

四年後唔知死左幾多廢老鐵票，而且中共要捱到四年

2邊都鐵票 8年時間都搞唔好台灣咁抵輸啦

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

有見地

咁都有得J
又贏

要中共駛多四年錢收買人心？頂唔頂得順？

藍營就真係鐵票 蔡英文只係因為777助攻先多好多

韓佬都有成4百幾萬票, 4年後邊個挑戰到韓佬?

人地跟黨投架

佢今次俾人大炒下屆點輪到佢選

總統已做，理撚得你

韓國魚仲有市長做先算啦
高雄立委比人炒8-0

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

放心下年，柯P一定選

宋楚瑜當年夠差少少啦，幾年你過晒氣啦

命相學家: 韓國輸只餘下三年半命
國民黨票底啫！

中國國家主席都係

4後年仲係度先講野

不懂政治既港豬

香港半年關稅一年，中共都咁辛苦
更何況係4年

佢今次讓左

呢啲咁嘅post
同啲嘍囉輸撚左之後講「你同我睇住黎！」
有咩分別？？
係啦下届你叻啦

好大機會下次綠營會搵年輕勢力上，會希望新人事新作風。其實今次好多人兩個都揀唔落，只係兩害取其輕

樓豬真係唔識咖wor 你今年唔投777 4年後會投番佢等佢幫你送中？

柯P對國瑜…
民進黨
國昌要出嚟選呀呀呀

全世界俾錢中共使， 一定得

好似習總咁做終身

唔係讓，係無資格選
因為侯選人嘅黨要曾經參選過
佢4個月前先成立民眾黨

問左賴清德先啦

中共捱到四年先算

4年後到台北市市長上台啦on9

未必咁絕望既，民智已開又有反滲透法，有國民黨情意結既廢老會死咁一堆

你老母都等唔到個日啦

高雄係第一個受害者

即係新人建立既新黨咪永遠冇辦法參選如果冇人參加過參選過既政黨

中共4年後仲在唔在生都成問題

韓國瑜今次輸你估佢仲有命等四年再選?

2024
藍營一係朱立倫
或者蔣萬安
綠營九成九係賴清德
仲要名正言順係新潮流
但我估綠營2024有七八成贏唔到
因為今年已經又打多一次政治牌

人地唔係要移民中國嘅咩

四年後佢幾歲

反滲透法趕佢走啦

有冇的學習總 終身制

係呀 大家睇路

台灣無清洗人口
只會越黎越多人反共

輸少少都話
輸過百萬票已經等於政治生涯玩完

4年後防柯P好過
條友古古惑惑 滑不留手

天然獨

留名四年後睇結果

本人將不定期推文

就好似蔡若蓮個po 咁

希望連登捱到四年

四年後有冇中共都係個問題

市長都可能冇得做

咁先係正路

可以用聯署方式
用無黨派身份參加選舉
但按照台灣法例要大概30萬人聯署
之後仲要大量錢打選戰
仲要未計立法院一席都冇
所以2000年宋楚瑜無黨派去選
仲攞到咁多票已經好難得

條路自己選

所以要趕佢出境！

柯P係最棘手嗰位
表面清流，實際暗共
仲要係做到野
English唔俾啲實績
四年後真心危

Tho

到時中共重存唔存在??

吳怡農接棒

希望會再有好似蔡英文嘅人選

友共死咗LA!

咪係，到時台港都應該建咗國，支那已經被返為20個小國。

國民黨4年內會被滅黨
有幾多黨員同中共利益輸送都有排查

第幾次選呀佢

台灣得翻1次機會 過咗4年 會有另一個小英？我相信唔會 台灣加油 唔好放棄大好機會 擺脫中共魔爪

反共意識已崛起，下次大選國民黨都冇可能再當選

下次柯p

民進黨要搵定新血

無得再連任蔡英文咪派佢d馬上任囉，easy.

比多四年民進黨去做，咁都輸，我會講係抵死

下次到賴清德選總統 仲易贏

中共活體器官移植之父

上屆國民黨得30%，今年有香港助攻同成班kol呼籲，反而升到38-40%，下屆真係做硬

市長可能都冇得做 四年後仲係度先算啦

仲未計四年後多咗幾多後生夠秤

今又唔好今樂觀
畢竟支爆都講左成十年啊

up咩9宋d票過晒去韓到喎

反共意識2019年先全球化
冇得咁比

小英退幕後？

4年間，中共又會再仆街啲架嗽，到時會自爆

真係差少少

所以咪真係多人支持囉，今屆英文個得票率其實同上屆相約，唔係有香港助攻真係死得

葵英文支持邊個咪投邊個

其實我唔係好明
點解一個傻佬都咁多人支持
連何妖講野都會有正常過佢小小

19年同今年真係好巧合
天災 人禍 病毒 國際關係 經濟 咩都奶曬野
如果今年都唔收皮 以後都幾難

你同講下屆區議會建制贏有咩分別

台灣被中共滲透好撚勁，勁過係香港嘅滲透

入面45%係連戰

下 d支持者唔係移民去中國咩

咪又係果班人 要計就計宋加韓
雙方增加既票好明顯英文多好多喎

咁香港都好多藍屍

你估真係當原風不動咩
民進黨唔會推人出黎？

相約？多成百萬喎

中共建黨以黎做盡萬惡逆天而行，而家天滅中共都好合理

中國經濟封鎖台灣

得票率喎

屌基數唔同計得票率有咩用

先過左呢4年先好嗎 香港半年就已經可以發生咁多事

台灣將會有大清洗，所有投共賣台嘅組織都會冚旗，包括國民黨，所以中共四年後喺台灣會輸得更慘。

共產黨課比柯文哲好過課比KMT啦

4年後綠營無人出黎選?
賴清德係邊個你知唔知

睇咗力挺徐佳瑩 屌

佢唔叫讓
佢知佢選都係同宋票數差唔多
值得留意係佢開左新黨

佢個女好正

佢選唔到講野個樣好似鬆口氣咁

佢老婆就黑面

2016年大選蔡英文得票56.12%

今屆選民有1931萬，投票率介於65%至70%之間，800萬票就即係59%至63%得票率

光復香港，唯有獨立

香港獨立，唯一出路

真

4年後會點邊個知
飛機d講句分分鐘中共都收左皮啦

唔好打飛機 支那大把錢玩野 廢老又多

民意逆轉

點票仲未完，但蔡英文破60%得票率係毋庸置疑

國民黨唔亡黨先算啦

今晚臺灣的戲碼必定在香港立法會選舉重演 ! 中共仆街 ! 雜種(習總) 發瘟 !

宋省長夠試過好撚貼啦 選戰一場場睇

鐘擺唔出奇

我冇睇哂佢既發言
但香港個班都識講下啲實質既野
最後做唔做 點做 另一回事
但個傻佬真係好似行出黎就講
選我就岩啦 人地問佢好多野
佢都係唔答

800萬得票代表咩？
代表蔡英文穩拿上屆嘅689萬忠粉票，再加今屆首投族有118萬人，同部分中間派反共

4年後有賴清德

喂呀哥 香港d建制咪一樣有d影都唔見一樣有人投

根本仲樂觀左 基數大左同時投票率維持係好大優勢 基數成千萬呀

小英做好咁多新改革之後,真係要諗諗計搞下經濟頂住共狗,唔係下次形勢真係有迫力#kill
同埋班農民,只求開飯既廢中都要拉籠下

屌好撚記得個舊棒棒堂聽到之後做訪問時話希望三年後到時開演唱會請beyond做嘉賓
結果唔知隔幾耐真係無左影

呢件野唔係俾english屌到化
一早做左支那走狗

你地係咪當投菜英文班人無到

佢仲算唔算暗紅佢好似之前先公開認同九二共識

咁2000年囉，都係幾十萬姐

2000年到宜家，自己計

中共長年滲透 軟硬兼施 真係唔可以睇小

錯啦！
國民黨明顯係輸人
你睇下台灣傳媒, 將韓國瑜當成小丑咁, 有啲似香港嘅Tree Gun... 再睇投票數據, 高雄市嘅得票率係最低, 同小英差成倍, 係自己基地反而最差, 咁贏條毛咩?!
如果換其他人, 或者柯P肯加入國民黨, 小英未必輕勝, 會變成五五波, 難預測結果! 如果馬英九可以再選, 一樣可以一戰! 今次真係對手太弱, 全靠國民黨鐵票頂住, 中間派全失

除左08年無之外

up

唔支爆再講啦5毛

四年後班老野未死得先再講啦
重有手腳的話

小英除左要係呢4年內有明顯政積外，民進黨同小英都要鋪定後路搵接班人，否則隨時功虧一簣
除非4年後又有類似香港單嘢助攻

創業難守業更難, 揾唔到接班人會好危險

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

賴清德都好正氣架

居安思危, 贏一次係唔夠, 要守到keep住贏落去

民進黨如果呢4年搞返好經濟 鞏固返世界地位
4年推一個都得

台灣係時候清算投共人士

罷免共匪瑜勢在必行

反滲透法立咗
韓國瑜唔駛潛返大陸先算啦

六四比
同香港一樣

只要有真民主，全民普選，又點解要限制只可做兩屆 ？ 好似美國都係咁， 其實背後有啲咩原因？

中共一定會推另一個出嚟

要推賴清德上位
佢而家呢個狀態未必選到，感覺魄力唔夠

國民黨清黨誅滅咗佢先

政治既野機會唔多
選總統係all or nothing既野黎
輸左佢政治生涯就完左
無得再上

除非國民黨倒戈反共, 如果唔係我覺得佢下屆都係輸, 冇辦法, 經濟可以慢慢搞, 民主自由一去不復反

台灣人都一樣係醒覺左 , 500萬票唔會夠票嬴

所以小英應該食住個勢, 用新立既反滲透法攪掂埋佢

話咗好多次國民黨本身都有幾百萬死忠

其實只係因為某一任總統做完兩任之後自己話要比其他有才能既人做總統，美國是大家的，自此最多兩任成為傳統，其他國家都跟（除左支國,連普京都叫做字面上跟,跳住做）

認真支共如果推個稍為有料d嘅可能已經贏咗好彩支共鍾情d騎尼怪

4年後啲廢老應該死咁啲，只要唔好比中共支那人移民就得

柯P

民進黨吳怡農準備上位啦，國民黨唔想亡黨就咪撚再推d弱智出黎

下屆要推選新人啊

班人係投俾國民黨，唔係俾韓國瑜，就算國民黨推隻豬去選，都會有咁上下票數

睇馬英九過往得票率就知

到時啲廢老都死曬啦

韓國瑜做咩都唔成啦，民進黨四年唔撚搞柒國民黨勢係假

支共自身難保

下次我地派陳梓維過去，穩贏

唔係辭左職先可以參選咩?
即係依家仲有市長做 ?

就係因為佢先輸咁撚多

選選下變宋楚瑜

有反滲法, 查4年魚可以冇事?

你啱

4年支支不在 還怕什麼

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

同呢條友地方政務都做得正正常常

加上郭台銘資金支持柯P真係硬過今次好多

自己大勝做市長，一年後名下立委全軍覆沒，直頭係負資產
分分鐘有機會俾人罷免

我睇地區票同立委 好似唔係拋離好多

不如怕民眾黨 柯文折

學雜大大改法例 永續總統

手足咩年紀

4年後咩光景都未知
中囯滅亡左
囯民党都已完

可能中共頂唔到四年

四年其實好快過

輪到朱立倫啦

唔係

四年後都唔知咩世界囉，仲諗哩個白痴？

囯民党自當年新北市市長朱立倫開始
就玩"唔洗RESIGN照去選"

即係糧照出 野就由副手做
選贏就贏
選輸就返去繼續返工 冇損失

好似又冇相關法規阻止

侯友宜
蔣萬安大機會選台北市長

所以民進黨呢四年要一直準備接棒
仲有時間

藍綠最怕係宋楚瑜加郭台銘加柯文哲 三個聯手

啲人喺度吹緊
高嘉瑜或者黃國昌去做台北市長
我想高嘉瑜去做

都要睇小英四年搞成點
如果又係冇做嘢 特別係經濟方面
韓穩坐

同泛民區選一樣 不過呢幾年做好啲就得

國民黨怕啲
基本上佢搶晒國民黨遊離票
雖然係自己做得衰
整走左宋楚瑜同埋郭台銘
2024有機會繼續選唔到總統個半唔到

柯文哲，好多年輕人中意柯

四年後支那未爆再講

佢地20先投得

其實有做野
話冇果班係五毛/淨係掛住搵大陸錢既廢中廢老

對此，立刻有網友回文列出蔡英文任內 17 項政績，包括蔡川通話、年金改革、轉型正義 、黨產歸零、潛艦國造（美國通過輸出許可）、工資調漲 120-150 、擺脫 22k 、全民減稅、健保欠費不鎖卡、股市最長萬點行情、婚姻平權、解決國道收費員問題、長照 2.0 的普及、美通過台灣旅行法（允許高層互訪）、五大創新產業持續實踐中、美國正式將台灣納入印太戰略、政府債務占 GDP 比率減少 3％ ，反問「第一次看到實現這麼多政見的總統不挺嗎？」

未來熱

其實綠營點攪經濟都唔會好得去邊，大家心有數，嬴完全係籃營太過投共，所以下次佢地洗唔洗得到陣匪味先係重點

長知識
原來咁勁

賣台嘅
一次機會都唔可以有

賴清德代民進黨選囉。

支持蔡英文做終身大總統

姓賴

經濟方面黎緊真係要加把勁先可以穩住個勢
今次贏絕大部份都係因為政治議題
加埋韓國魚太on9多左人跳船

台灣可修改憲法?改任期?

都幾肯肯定會分裂。係睇奶共果班走定反共果班走。

難d
佢輸得咁冇風度
下屆佢都未必選到

咁多回血劍

依年同人傾蔡英文
話佢攪唔掂經濟
純靠支那威脅，基本上費時傾講落去
連Bloomberg都講上年台灣經濟表現最好

同埋
黃色經濟圈同台灣都打破咗一個urban legend
背靠支那一定搵到錢
相反就收檔

比郭台銘選贏左啦
唔係蔡英文好
只係對手太廢

一定會有班人分裂出黎，係睇出黎既係奶共果班定反共果班。